不如外面嘅走先

襯佢未take action走先，只要足夠多人走就可以反包圍返佢地背面
搞9佢後面